曼聯準備賣連格？

據Goal了解，曼聯領隊蘇斯克查對連格失去信心，球隊很大機會今夏賣走該前鋒。

自波基斯費南迪斯1月加盟，加上恩哈路被借過來，連格在主要賽事上陣的機會更少。這位27歲前鋒合約到2021年屆滿，暫時還未有消息指球會想跟他續約。另外，此子亦找來在歐洲球壇人脈深廣的Mino Raiolaz作經紀，如果球季餘下時間情況還未有好轉，相信連格離隊可能性甚高。()

踢諾域治都冇位啦

邊個會接垃圾咁傻仔

球場小醜

叔叔不行了

國米

同當年賣c朗有咩分別？

睇下打比群要唔要

2:1了

2030年：曼聯當年賣Lingard筆錢用晒未

返伯明𨌺算啦

魚拉突

準備去皇馬做c朗2世

其實佢踢咩位

私家雞

佢自己都唔知啦

吉祥物掛

能力仲有得升 留住等重生啦

嚟富力踢?

He still young

後備

人地話自己係全歐洲Top Ten 10號

領舞